一人一個小時候唔太正常既愛好

好鍾意聞雪櫃嗰種雪藏味

打丁

好鍾意聞膠袋味
百佳同惠康果隻都鍾意聞
但萬寧果隻真係聞上癮，因為膠味最濃

拎隻手仔插入米缸到，好正

小學學期尾買書，入數紙果陣味

大概小一個時開始思考男同女既問題，想探索下女性有咩唔同。上緊堂個時偷偷地去女廁屙尿，見到冇尿兜就奇怪女仔點解唔企係度屙，個時冇西既概念。之後幻想自己係女仔坐係度屙左三日左右，覺得好麻煩之後做返男仔

Lm

好鍾意挖屎眼黎聞

停車場味

萬寧膠質最好

拎J仔仲正

突然好想番歸試下

仲有𨋢槽味

我朝朝起身唔想企 會坐係度屙 不知幾嘆

食紙巾

食牙膏

鍾意j女屍

冷氣機雪種味！

油站汽油味..？

有冇試過食花

我到依家大個都好鐘意聞

食沐浴露同洗頭水
苦苦地咁

啜街邊d 紅色花冧仔既蜜
了鼻屎痴係牆

聞新鞋個陣味

鍾意食鼻屎 個種咸香

紅色罐既牛肉汁撈飯

聞油印紙陣味

舐毛巾

奶閪

調轉電腦轆轆凳嚟坐
凳背當呔盤，喺屋企玩飄移
撞爛晒啲嘢

玩人條撚

行路一定要有規律咁行啲格仔

啪奶粉

特別係公屋/居屋嘅𨋢槽味，依家都好鍾意聞

聞腳

巴打你仲未毒死都算係咁

個陣幼稚園坐校巴，隔離個同學教我咬紙巾當食香口膠
之後咬左幾次就開始上癮 番到屋企都會口痕搵啲紙巾黎咬下

就咁食乾瑤柱

經歷太多，不能盡錄

上連登

唔可以踩地下到地下啲黑點

我都由細食到大

踩到*

聞滴露陣味

食牛油，成日一磚磚買返屋企大啖大啖咬 食極都肥唔到